有冇人愈睇愈覺得lia好能可愛下牙

尤其係wannabe入面傻下傻下個表情勁能萌耳邊甜言蜜言幾句就唔使pull out嗰種

認真我覺 佢硬照幾醜 唱歌跳舞又廢 但係睇佢其他片係有少少可愛

樓主56k條片down左成個月？

掛住聽kendrick唔記得佢地cumback

你唔講j cole？

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

jcole牛

Jcole>kendrick

其實lia都唔係咁差啫⋯⋯
又帶動到成團個氣氛，
睇得多 覺得佢論論盡盡又幾可愛吖
不過佢唱歌跳舞唔掂係事實

佢放屁好大聲

幾中肯

source?

幾qq

未必